撐醫護！！白絲！

以為係腳...sor

白絲帶一定要長期佩帶，以表明立場

腳就黑絲啦

無錯，一定支持到底